今日既連登正正反映到香港既問題

昔日既香港建立左一套價值 廉潔 有基本既公德心同禮貌
但自從回歸(或稱主權移交)之後 開始有一班第二度黎既人加入香港成為香港人 原本咁樣係無可厚非 但呢班新加入既人沿用自己既一套 唔肯融入返香港既一套

例如排隊打尖 隨地大小便
當有其他人指責佢地 屌佢地老母 佢地就會話 我排隊打尖令你買唔到野咩? 我屙屎屙尿屙到落你身上咩? 你地洗唔洗屌我老母啊? 破壞晒社會既和諧 你當你地係禮儀刑警 衛生刑警?

隨住佢地集合到一班唔肯融入香港既人 就開始集體去打尖 去周圍屙屎屙尿 專登引人黎鬧佢地 仲當自己係撚狗咁撚 以此自豪

到有人忍受唔到佢地既行徑 嬲到話要趕走佢地 佢地就話 文化係你地定既咩? 我地不嬲都係咁架啦 唔中意我地你咪移民lor

作為一個香港人 好想捍衛自己既文化 自己既文字 但對住一班強行入侵 企圖以自己既文化取代/改變呢度既文化 既人
除左起網上講 都已經唔知有咩可以做